而家啲女人真係好小氣

是咁的，今日急尿去廁所
點知條女一見到我就話係女廁要報警拉我
Cls我明明係gay
而且由細到大男女廁都亂咁去都冇人話過我
男女廁咪一撚樣
條女係幾靚女又有啲波路但咁撚小氣實冇男人要

智障去殘廁啦

你痴線架，男廁有尿兜女廁有冇呀？

你滾我啊！男廁有尿兜
未撚見過

公司得男女廁

聽講公司有個男人婆 年中唔知打死幾多個扮基入女廁嘅男人

傳聞上次有人入去搵廁紙之後比佢打死左

個肥婆死咗啦

魯芬